有冇絲打打過溶脂針

見到IG話$8000打全身
啲圖又好似好勁咁 打完成個人瘦咗成個碼
係咪真係咁勁

得就冇肥人

做運動唔得既？ 係都要挽命

你估冇副作用咩，傷身唔通同你講

打落碌鳩到會點

改善吓飲食，慢慢減吓食量，做吓運動好過啦
打啲嘢入去，而啲嘢又識剩係溶脂肪仲可以返個形出嚟
講你都唔信啦

Btw你個post啲內容勁似babycondom 啲打手post
我係咪要問:邊到平求介紹